Домашнее задание: Создаём свои дженерик классы и методы
=====================


Пункт 1. Создать Generic класс Граф
-----------------------------------
 (https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%93%D1%80%D0%B0%D1%84_(%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%B0)).
Класс Граф может работать только с объектами, реализущими интерфейс INode (интерфейс узла графа).

Пример реализации INode:
class Node<T> : INode<T>
{
	int Id;
	T data = default(T);
}

Реализовать базовые функционал:
1. Add - добавление узлов/узла графа (принимает аргумент/ы типа T или Id)
2. Contains - проверяет, есть ли узел в графе содержащий объект типа T
3. Remove - удаление узла графа типа T (принимает аргумент/ы типа T или Id)
4. Получение значения (data) узла графа по Id
5 - 6: добавить собственные 2 методы

Пункт 2. Создать Generic класс RoadMap, унаследованный от класса Граф.
-----------------------------------
Класс RoadMap содержит список городов и расстояния между ними (взвешенный граф) (http://brestprog.by/topics/dijkstra/).
Добавить метод поиска кратчайшего пути между двумя городами, реализовав алгоритм Дейкстры или A* 
(можно использовать любой другой).

Выводиться должен полный минимальный путь 
(все города, через которые необходимо будет проехать из города A в город B и расстояния между 
этими города + общее расстояние).
Каждый город должен быть представлен в виде отдельного класса.

Инициалиация класса RoadMap может происходить из матрицы смежности
 (https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9C%D0%B0%D1%82%D1%80%D0%B8%D1%86%D0%B0_%D1%81%D0%BC%D0%B5%D0%B6%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8)
или любыми другими способами (например, считывание и файла особой сруктуры). 

Граф должен храниться в виде связанных между собой вершин, а не матрицы смежности.

Примеры: https://prog-cpp.ru/data-graph/

P.S.
-----------------------------------
Если пункт 2 окажется слишком сложным - допускается реализация другого функционала.
Реализовать метод сериализации графа в любой удобный формат (реализовать собственный сериализатор). 
  
**Примечание**:

Узел == вершина графа